今早拘捕 45男8女涉嫌顛覆國家政權罪，其中6位係組織及策劃，行動中凍結港幣160萬

今早一共拘捕53名人士 45男8女 涉嫌顛覆國家政權罪 其中6位係組織及策劃 另外47位係參與

行動中凍結左港幣160萬

Retweet Link
被捕侯選人

外媒

記者

國際線
手足:

外國議員政要

本地媒體, keep update

TG 台, 不定時update

國安法「冇」追溯期。

Push

推

"起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。"

屌，無靈感啊
點撚樣plan吖
照辦煮碗學台灣戒嚴時期咁樣玩法咩
出門桿衞嗰班人，就要有心理準備坐監